EX 多謝你, 全靠你飛我 我先識到而家呢個又靚又後生又叻過你既女仔

真係估唔到你咁偉大咁為我

快d po ig 激撚到佢生蝦咁跳, 唔知佢仲會唔會偷睇我ig, 不過fd睇到都會同佢講

你地無unfol對方咩

我又冇set private, 而且有共同fd會報告

當初點解飛你既

話淡左 冇feel

拍咗幾耐呀

1年

咩仇都報晒

要幸福下去喔

幾時分手

小學雞到，成熟啲啦

雖然unfollow哂冇哂聯絡
但多謝你發癲令我頂你唔順
而家搵到個大方得體又叻又幫到我既女朋友

咁鐘意新個個女朋友就唔洗曬恩愛比人睇既
你個心根本就嬲緊你ex飛你 仲緊張佢點睇你

啱

咁咪好威囉，洗唔洗頒個獎比你？

On9
報仇心理點都有 而且都會覺得對方憑乜野飛人 憑乜野點點點 宜家咁做會令自己條氣順啲都唔得？
中意左其他人同仲嬲緊ex無衝突wor

知你勁啦 傻鳩